[新手] [愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

序章

大家好,我叫haizx，由於好多人都唔識讀我個名，所以啲人叫我做呀hi/呀希，今年十四歲。其實我對人生已經失去哂希望，點解? 因為我讀男校囉，有人講過中學冇拍過拖係人生遺憾。雖然我好認同，但係讀緊男校，又做到啲咩? 唔通真係要喺街到搭訕咩? 我外貌又唔出眾但係又唔樣衰得哂喎，叫做正常樣囉，作為一個167cm嘅男仔又瘦，重要係瘦到成條柴咁。自己又唔鐘意打波, 最叻係咩? 仲洗講, 梗係打機啦, 基本上都係打FPS, LOL嗰類不了。其實講白啲係一個毒撚, 只不過係一個唔睇動漫嘅毒撚囉, 如果有得揀邊個想做毒撚, 可惜個天偏偏揀中咗我, 點解呀???!?!?!?!?!!??! 乜我前世有殺人放火, 強姦, 搶劫咩? 唉, IG bio啲人話命運在我手裏, 我睇完真係想過去屌鳩佢, 因為根本就九唔答八。

就係咁我又過咗一個自己做自己呻嘅夜晚。

"Wake me up when september ends.. Ring out the bells again..." 唉 令人憎恨既 星期一又到喇 我㩒停咗電話個内置鬧鐘之後。

「仔 夠鐘起身 返學喇 」

睡眼惺忪嘅我行出客廳, 飲杯暖水之後再飲豆漿再食一啖阿媽整嘅早餐, 成個人即刻醒神哂。 再刷埋個靚牙, 着埋套校服準備出門口。

「 希望今日班車唔會遲開 」我喺心入面講

我之所以咁講係因為34號巴士嘅司機好撚仆街, 加上我屋企樓下就係巴士總站, 間車遲開真係要硬食遲到, 除非我嘥40幾蚊撘的士或者撘小巴啦, 不過撘小巴嘅話行去學校至少要10分鐘。 對於我啲懶人嚟講, 真係寧願遲到都唔行10幾分鐘。

"Did you try to live on your own.. When you burned down the house and home..." 戴上耳機, 唔經唔覺已經聽咗3首歌。正當我係到自high嗰陣, 佢終於都出現喇。

呀希加油！

你係啊希？

呀希你好

你好呀希

盲兄文呢？

haizx???
btw 留名

樓主盲㗎？

留名

第一章
佢, 就係本故事嘅女主角。 其實我已經留意咗佢好耐, 原因? 我都唔知啊, 佢就好似一舊磁石咁, 不斷吸引住我。 正當我望向後見到佢行緊過嚟巴士站嗰陣, 佢嘅目光突然間望咗過嚟我到。我就係咁中咗佢招電, 心跳突然瘋狂加速。 怕羞嘅我即刻望返前面扮冇嘢, 好彩嗰陣等緊巴士嘅淨係得我一個, 如果唔係嘅話啲人肯定會覺得我係痴線佬。因為而個舉動真係好奇怪。

「 早晨啊 」突然之間有一把好温柔嘅聲線

我望返去後面, 我個心比啱啱過電嗰陣仲跳得快, 真係好難形容到我嘅心情, 我都唔知應該係驚好定係開心。

「err...早晨啊」 我吞吞吐吐咁回應返佢

「你跌咗個銀包啊」佢指住我個銀包

「係喎, 唔該哂」 我成個心跳咗出嚟, 因為我喺佢面前柒咗 (我都唔知算唔算柒事)

「我叫Tiffany啊, 你叫咩名啊?」 佢揮手示意"hi"

我真係估唔到佢想進一步功佔我個心

「我叫haizx啊, 不過好多人都唔識讀所以佢哋叫我做呀希」

「哦~...咁早晨啊呀希」

我哋自我介紹完之後dead air咗十幾秒, 我開始feel到佢想我接落去, 可惜我唔善於社交所以完全唔知到點樣對答落去, 但係我知道唔可以錯失一個咁好嘅機會所以我就問咗佢。

「係呢...你又係搭34號返學㗎?」我亂咁搵個話題傾, 明知係但係都要揾啲野講。

「嗯..係呀只不過同你唔同,我搭到去西鐵站再撘西鐵返學」佢笑住回答我

我哋身旁嘅34號著左燈, 意味住如果相見又要等聽日

「仆街, 又諗唔到話題」我喺心入面講, 不過就算諗到話題又點啊? 時間嘅迫切都會拎到講講下斷咗。

佢注意到架34之後講「喂, 有車喇」

「嗯」我回應道

「咁...下次再傾啦byebye」佢邊揮手邊同我講

「好啦...byebye」我又向佢揮返手

其實我咁大個仔都係第一次畀女仔聊我傾計, 我當然冇坐佢隔嚟啦, 會有少少尷尬㗎嗎。

㗎車停咗喺西鐵站之後我望出窗, 佢一落到車個下咩返好個書包再整一整頭髮, 令我睇到好入神, 成個痴漢咁。

就係咁, 我哋各自各走上返學嘅煎熬。

喺紙言搬一搬過嚟連登先, 我未有時間出新一章

希哥鍾唔鍾意影相？

影咩相

笑左

加油

咩影相

閃卡

咩閃卡 白卡就話有啫

發覺都好多錯字

Send嚟俾我執執

你睇唔到咩

係咪想抄

學下用頓號

嘅
班?? 唔知你想用咩量詞
搭

抄啦

x10

:Noted with thanks

幫我答埋

咁就唔洗抄咩

我要見律師

幾時有文牙仔

第二章
返到學又要企喺操場on99咁等早會開始

一擺低個書包嗰陣無啦啦後面有人拍我搏頭

「偽毒可恥 竟然背住我哋去溝女」

我好撚驚, 唔通有gay佬跟住我返學, 我一望去後面, 哦原來係峰哥。

「吓 搞咩啊」 我扮唔知

「估唔到有女喎」 佢好串咁講

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮

「唔講先喇」

好彩咁啱好打鐘, 雖然又要聽台上面班人9up但係總好過畀人問三問四。

「仆街」 我諗返超第一堂就係電腦堂而峰哥就係坐我隔離嗰個

上到電腦室, 又嚟料

「喂 你條女靚唔靚架」 佢開始狗公mode

「佢大唔大波架」

「佢ig係咩」

「妖收皮啦」 我開始覺得有啲煩

「你唔講我唔撚幫你做電腦堂課」 你條死友仔啊竟然用而樣嘢威脅我

「好好好 我講我講 對唔住大佬」 我好無奈咁講

「嗱 佢呢就叫做Tiffany 我同佢係今日先識姐」 講到而到我塊面就紅哂

「嘩嘩嘩 塊面紅哂喎 唔通你哋咁快就....」 佢講完之後奸笑

「妖 收皮啦 邊有可能呀」

「屌 唔係喎 一有女你就咁勇 平時上堂就cool到 連你最有信心嘅英文你都冇咁勇敢 唉愛情嘅力量真係偉大啊 可惜毒撚成世都冇女」

「吓 係佢主動過嚟approach我先嘅 不過佢有過電先畀我先姐 其實我都留意咗佢幾個月」

「唉 唔好講喇 我好撚sad啊 屌你 威啦你 有囡囡」 佢講完之後就開工做

而我呢, 當然係坐係到回味啦。

呆下呆下咁就過咗電腦堂, 大檸樂陣間就係中文堂。

第三章
柒下柒下咁又去到lunch time, 唉準備又畀人係咁問喇, 但係其實點解佢哋又知? 唔通條女係佢哋派嚟撚鳩我?

「喂 食咩啊」 Jeff問我哋

係喎未同大家介紹我啲friend, 做得毒撚就當然有翻個毒撚圈子啦 咁我都唔例外。

峰哥 - 矮柒肥窮毒, 五樣嘢中哂

Jeff - 好撚有錢不過on9, 成日講埋啲唔好笑嘅笑話

唔好睇佢哋平時串柒柒咁, 佢哋其實係好好嘅談心對象 仲要有義氣㖭。

「唔係呀? 今日星期幾呀?」峰哥回答返佢

「哦 係係係 記得記得 星期二大快活呀嗎」

「話時話 你哋點知今朝啲嘢㗎」 我好好奇咁問

「你今朝畀隔離C班條友影到哂啦 宜家喺C班班群瘋傳 真係水都洗唔清啊」

峰哥講完之後Jeff接住講

「C班啲人仲要強烈譴責你有女㖭呀」

「嘩 咁我以後要小心啲畀佢影到」

「你唔好對條女做埋啲唔正經嘅嘢啊 我會打999拉你㗎」峰哥講完之後又奸笑

「收皮啦 最唔正經嗰個咪就係你囉笨柒」

講真其實峰哥奸笑嗰陣個樣真係好撚柒, 加上佢五大又中哂, 作為friend嘅我都頂唔順。

「揾位啦渠頭」 峰哥好唔爽咁對住我講

過程中Jeff完完全全咁做咗個邊緣人 , 我都唔知點解同峰哥互相屌鳩個陣會唔記得佢嘅存在。

我哋食食下嗰陣, 通常都係峰哥同Jeff喺到傾動漫嘢而我就乜都冇講, 冇計啦動漫嘢我又唔啱。

「喂有套嘢好正喎 個女主又大波」峰哥邊講邊指住佢電話

「0興」Jeff回答佢

「其實呢...你哋信唔信一見鍾情㗎」我好突然咁打斷咗佢哋嘅話題

我都唔知點解, 我會有種衝動去問佢哋。

「errr...就算拍到拖都唔會長久」 Jeff好認真咁講

「咁峰哥你點睇?」

「同Jeff一樣囉」

「啊希你有咩諗法?」峰哥問我

「...sorry我答你唔到」佢一問到我嗰陣我個腦一片空白

之後Jeff意識到個氣氛變得有啲沉重, 所以佢同我哋講 「喂 快啲食嘢啦 宜家37分喇 我趕住去課金」

就係咁, lunch time嘅時間過咗又要上埋啲閪堂。

上堂嗰陣我不斷係咁諗一見鍾情成功嘅%有幾多, 我一諗到今朝我同Tiffany嘅嘢嗰陣, 又諗返起Jeff嗰句「就算拍到拖都唔會長久」就打沉返我。

留一留名

終於知點解盲仔啲笑話唔好笑

其實可以咁講 嗰兩個角色都係影射緊我真人
除咗有錢同肥嗰part

留名先

依句我已經笑左

諗番起joker個笑話

有錢都係
249 啫

係249姐

今日先見到
加油

多謝大家支持

等緊文

我搬一搬返紙言啲先

第四章
話咁快就放學, 我呢啲平時冇乜節目嘅人當然一放學就係衝返屋企打機啦, 點知今日放學咁啱好見到Jeff喎, 咁就當然過去hi下佢啦。

「喂 你今日唔洗搞圖書館啲嘢咩」 我行咗去佢隔離

「希大佬? 我要趕住返屋企換衫之後出席表哥嘅婚禮先早走啊 你知啦住康樂園好麻煩㗎嘛」

「仆你個街 又哂命」

大家都知喇airpods係漏音耳筒嚟㗎嗎, 條死仔又戴住對airpods我喺佢隔離梗係聽到佢聽咩歌啦。

"其實毒撚一個更開心 洗撚你講 其實毒撚早晚留在家 卻扮忙"

我聽到之後忍唔住唱返句

「其實毒撚一個不開心 洗撚你講」

「屌知你有女喇 仲要唱到走哂音咁」 佢笑住講

「乜我唱歌真係咁難聽咩」 我講完之後自己都笑咗

「唔講住先喇 個司機等咗我好耐 係咁先啦」 佢講完之後一支箭咁衝咗去架Tesla model X到

「唉 如果我係有錢仔 你話幾好」 我喺心入面講

返到屋企當然係換衫之後開電腦啦, 打開隻battlefield打咗幾鋪望一望出去個窗再睇一睇我隻錶原來已經7:30

「仔 食飯喇」

食完個飯之後我狗衝返房繼續打機, 點知一坐低discord group就有人打嚟, 我接咗個call之後。

「喂~」

「喂 咩料啊峰哥」

「Jeff佢今晚要出席表哥婚禮 我哋三個冇得一齊打機」

「我知呀」

之後我就講咗今日放學啲嘢畀峰哥聽

「屌你咩 有女咋嗎 好撚勁咩 」

「我又幾想聽下你點樣唱到走音」峰哥講完之係就係到鳩笑

佢笑咗成分鐘之後先開始冷靜落嚟

「喂 係喎今日電腦堂聽完你咁講 你好似唔記得咗啲嘢」

「吓」 我聽完峰哥講之後成個黑人問號咁

「問人攞ig電話嗰啲呀 你唔問佢攞你淨係規限每朝早喺巴士站遇見佢」

「好似係喎」

「但係我唔知點開口」

「嗱 等我教你啦 直接問佢咪得囉」

「屌 講完好似冇講過嘢咁」

「食屎啦你 你唔知點開口呀嗎 我咪教你囉 點知又要踩低人哋一翻心意 哼」 峰哥扮啲女人喺到嬲

「咪撚扮女人啦 好撚嘔心啊 屌你老味」

「唉 好啦唔玩你喇 識做啦宜家 冬池 呢 me down 啊」

「up乜鳩啊你 講唔正就咪撚講啦」

「係喇係喇 知你英文勁揪 話時話英文功課做咗未呀」

「梗係未啦 我宜家先開始做咋 咁你啲中文搞掂未」

「一早搞掂啦 就係等你嗰分英文同Jeff嘅中史 我睇動漫都睇咗成個鐘 都仲未等到先discord call你」

「哦~ 原來有陰謀嘅」

「被發現了.jpg」

「屌 係咁先啦唔阻你做英文喇 whatsapp group見喇」

「BYE」

「BYE」

做完之後睇一睇隻錶

「仆街 十點廿八分 打多鋪機都唔得」

冇計啦, 同峰哥傾咗咁耐又要做本垃圾grammar book, 我send完啲答案之後就去咗沖涼刷牙訓覺。

訓咗落床, 我就不斷開始諗如果攞電話失敗咪柒到飛上火星, 一嚟失敗又冇後路, 二嚟C班條友又會影住哂。

我不禁唉咗一聲, 之後就訓着咗。

grammar book

今晚先再搬文

用標點符號得唔得

唔識用標點符號

學下好不

有機會先

想你學好中文都唔聽教

有聲既

又唔出文！又唔讀書！

文呢

第五章
其實我嘅人生係一個輪迴, 起身-> 返學-> 放學-> 返屋企-> 訓覺, 之後? 咪就係重覆囉。

重複返琴日朝早做過嘅嘢之後終於都到咗最令我緊張同埋期待嘅環節。

一出到門口等elevator嗰陣我不斷係到諗究竟點樣問先唔會覺得奇怪, 但係我諗嚟諗去都冇一個好正常嘅理由, 因為都幾柒下。

我等緊車嗰陣得出一個結論, 都係正接啲問佢攞。

我今日特登唔聽歌自high, 就係為咗可以同傾耐啲。

老實講唔聽歌真係好撚悶, 咁我冇理由呆喺到等佢㗎嘛於是我就拎咗部電話出嚟。

其實真係冇乜嘢好睇加上我又唔玩手機game所以拎咗出嚟都唔知做咩好。

喺我扮睇電話嗰陣無啦啦有人拍我摶頭

「早晨啊呀希」

我嚇一嚇, 因為我仲諗住我做主動嗰一方

「早...晨」

「哈哈咁搞笑嘅你咁都嚇親」

「吓...唔係啊 我冇嚇親啊」

「扮咩姐 一睇你個樣都知你係啦」

「其實我係畀你打招呼嚇親姐」

「哦~ 姐係你唔想我同你打朝呼 咁好啦以後唔同你打招呼喇」

「我唔係咁嘅意思啊 係有啲突然姐」

「係呢...琴晚訓得好唔好啊」

我知, 大家會心諗我jm9但希望大家明白毒撚嘅心境, 咁我都唔想dead air。 就算柒都好都要柒落去。

「你個人咁奇怪嘅 我琴日訓得好好啊」

( 講真我打到呢到都覺得好L尷 )

突然之間電話響起, 仲以為係峰哥/Jeff打畀我, 睇一睇原來係老母打畀我。

"憑我徹底的勇氣 愛是最大權利 不理場面不偉大 我共你始終同遊生死 還有哪一種結尾 花光一切在乎你"

「喂啊仔」

「喂」

我當堂嚇一嚇, 唔通畀老母見到哂?

「你唔記得咗拎銀包啊」

「吓 咁點呀?」

「唔知你呀 一係你上嚟拎啦」

「err...我諗到計 唔洗喇」

我講完而句之後就即刻cut咗佢線, 連bye都冇講。

「做咩啊」

「冇啊 啊媽打嚟同我講我漏咗拎銀包 宜家冇錢撘車同埋食飯」

「咁大頭蝦嘅你」

佢講完之後拎咗個印有melody公仔嘅銀包出嚟, 佢畀咗65蚊我。

「嗱 嗰5蚊係用嚟撘車嘅 而嗰60蚊係食lunch用嘅 記住啊 唔好洗哂嗰60蚊啊 要留返小小錢去撘車返屋企啊」

「吓...咁點得架」

咁啱好架車着咗

我入完5蚊之後就坐咗喺佢隔離

「咁我聽日還返70蚊畀你啦」

「唔洗啦65蚊夠喇 我又唔係啲貪錢嘅人同埋收多你錢 個良心都過意唔去啦」

「唔得 我一定要」

「65蚊夠啦」

「還錢畀人 畀多少少錢係我嘅傅統嚟」

「你唔收嘅話 我會迫你收咗佢」

「疑~ 好衰架 恰女仔」

無啦啦有個師奶出聲

「可唔可以細聲少少啊 唔該」

個師奶出聲屌鳩完我哋之後, 我同Tiffany冇嘢講, 怕怕羞羞咁對望咗幾秒是之後又互相擰轉頭, 佢塊面紅哂嗰陣都幾可愛。

「你介唔介意畀你電話我」 我膽粗粗咁問佢

「見係你就畀啦」

「借你部電話用一用啊」

「密碼係咩啊」

「228227」

佢畀返部電話我之後我都冇即刻睇, 因為已經到咗西鐵站。

「咁...我落車喇whatsapp見喇」

「好啦..byebye」佢講完之後向我揮手

「whatsapp見喇 byebye」我又向佢揮返手

「yesssss我得咗喇 我拎到女神電話喇」 我喺心入面叫咗出嚟

第六章
其實我都唔知點解要㩒低自己, 叫人哋做女神。 不過現時社會風氣係咁, 我嗰陣真係好傻仔。 雖然佢真係好靚女, 但如果有波有閪都叫女神, 咁我相信全香港男性食得屎。 9up住講多先啦唔阻大家睇文。

喺我自high緊嗰陣, 無啦啦有條友同我講嘢。

「操你媽個B 你媽天天被狗操」

哦, 原來係隔離C班支那豬

「支那豬咪撚嘈啦 原來偷影嗰個係你」

「是啊怎樣 操你媽B的港獨狗 你媽被日本鬼子操得很爽 大叫到由香港到北京都聽到」

「柒少陣啦撚樣 咁撚鐘意偷影又唔見你show相比我睇 我老母比日本仔屌」

「操你媽的港獨狗」佢講完之後打咗我一拳

但係記住, 宜家係喺巴土上面, 其實我都唔想理佢。

「唔夠講就打人 支那文化真係博大精深」

「來啊打我啊 港獨廢青」

「嗱你話㗎 係你 自~願~ 申請叫人打你㗎」 我特登強調自願呢兩隻字

之後我就一腳踢咗落佢條J到, 佢食咗我隻腳之後就訓咗喺地下。

「操...你媽...的 香港人....也...是中國人」 佢訓喺地下好辛苦咁講

「我都費事同你嘈」我同佢講完之後就落咗車

返到學都係平時咁, 上堂發下夢, 小息就同Jeff 峰哥佢哋吹水。

「喂 琴日我喺個婚禮食嗰啲野好正」

「聽你咁講又真係幾正喎 聽到之後我都流哂口水」

「講開又講啊希你今日點啊」

「係囉我都想知」

「冇啊 我今朝唔撚記得帶銀包 佢知道咗之後借咗我65蚊」

「吓 」 Jeff同峰哥同一時間吓咗聲

「聽我講埋先... 」

講完一大輪之後佢哋話

「條女好似都幾冧你喎」

「係囉我同Jeff覺得係」

「希望啦 唉」

「講開又講 你哋覺得C班條友仔有冇爆蛋」

「唔止爆蛋添 啲精仲要外流」 Jeff講完之後鳩笑

「唔講住 我要去買返支水」

喺我買完水嗰陣小息完咗, 不過陣間就lunch time所以好快又有得傾。

同平時一樣, 呆呆下就放學。 點知電話無啦啦叮咗聲, 咁我就拎咗出嚟睇下。

「喂 你得唔得閒」

原來係Tiffany搵我

「得呀 做咩」

「冇啊 想同你飲嘢 過嚟西鐵站等我」

「好啊 行緊過嚟」

其實我都估唔到會咁, 不過返屋企打機其實都幾悶, 咪陪下佢囉。

返學太攰 照搬住文先 有第十三章喺ig公報

發現盲仔唔係好識分直同正
好似唔係第一次見撈亂咗

249姐
八千幾姐

佢直頭唔係好識中文

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

好

第七章
由鹹田街行到去西鐵站真係好撚辛苦, 如果一尾妥協咪姐係做兵。 所以我就打就畀佢同佢講。

「喂 Tiffany」

「做咩啊」

「不如去地鐵站等啦 我又唔洗咁蠢行多轉」

「咁好啦 我撘95K先喇 陣間見」

「byebye」

到咗之後, 冇幾耐Tiffany就打嚟。

「望下後面啦傻仔」

我望過去, 發現咗Tiffany之後就cut就線行過去佢到。

「喂 飲唔飲珍珠奶茶」

「好啊 一係咁 你請我飲嘢當還錢 掂唔掂先」

「唔....都得嘅」

好快, 我哋就去咗間sharetea。

「你想飲咩呀」

佢望住個menu望咗成30秒

「我想飲普通珍珠奶茶....都係唔好...芝士芒果又好似好正咁.....都係唔好.....」

「喂小姐 得未呀」我開始等到有啲唔耐煩

「揀唔到呀 你幫我揀啦」

之後我直接嗌咗兩杯大嘅珍珠奶茶

「小姐 估唔到你有選擇困難症喎」

「咩啫 咁我樣樣都想試下呀嗎」

「如果唔係你搵我 我會喺屋企打緊機」

「乜你咁頹架」

「平時一放學我就衝返屋企 冇計啦咁我又唔知行街為乜 除非有嘢想買」

「係喎 好耐冇食魚蛋 你食唔食啊」

「好啊 我都好耐冇食過」

之後我就買咗咖喱魚蛋, 食咗第一粒之後我好似pokemon隻噴火龍咁。

「嘩屌 好辣啊 我頂唔順喇」

「乜你咁渣架 第一粒已經咁」

「太耐冇食辣嘢」

「好彩淨係買咗6粒姐」我講完之後係咁飲杯珍珠奶茶

「頭先你個樣真係笑死我 最衰我冇影低啦」

「我條脷啱啱好似着咗火咁」

「話時話 估唔到你都幾食得辣喎」

「我成日食辣嘢㗎」

我睇一睇隻錶, 原來已經6點半。

「喂 我返企啦」

「我都係時候返屋企lu」

之後就一齊去咗小巴站等車

「你畀你ig我啊」

「唔畀會點先」

「post ig story係港女日常嚟架 快啲啦」

「好啦 見你唔係暗蒼肥婆 我就畀你啦」

上咗車之後, 當然坐佢隔離啦

[ 今日同@haizx230真係好開心 ]

「喂 你都post上ig啦」

「我驚啲friend見到你咁靚女會狗衝你咋 男校啲人痴撚線架」

「口花花咁 唔驚啦我喺學校大巴人追 你睇下我個post啲留言先啦」

{ 敏敏bb💕 我愛你 }

{ 今晚扑嘢夜唔夜 }

「嘩屌啊 狗公真係好恐怖」

「係呀 不過我都慣咗」

我部電話無啦啦震咗一震, 無啦啦有條唔識嘅人ig pm我。

「做咩呀」

「冇呀 無啦啦有條友pm我」

「佢講咩呀」

「你係敏敏嘅邊個」

「哦~ 又係佢 唔洗理佢啦」

我冇覆佢之後佢係咁炸我機, 部電話喺我褲袋係咁震。

「妖 條友好撚煩呀」

「sorry呀 最衰都係我啦 搞到咁」

「傻猪嚟嘅 都唔關你事 係我唔記得咗block佢姐」

「可唔可以借你部電話我想同佢講幾句」

之後佢就錄音

「你可唔可以唔好再煩住我男朋友啊」

佢錄室之後就畀返部電話我

第八章
「吓....你...認真架」 我有啲驚訝 因為估唔到咁快就得米

「errr...唔係咁嘅意思呀」 佢塊面紅哂

「咁我都唔想....佢再煩住我呀嘛....咪..咁講囉」

「哦~....係囉..你啱...又係嘅」 我有啲失望咁講

之後我哋兩個就一直dead air, 但係過程中佢又望下我咁, 我又望下佢。

落咗車之後

「不如我送你返屋企啊」

「吓...唔洗啦 我住你對面咋嘛」

「夜晚好多變態佬出没喎 第時你有咩事我點負責啊」

「嗰個變態佬咪就係你囉 成日昅住我」

「咩呀 你靚我先望你咋」

「口花花咁 行啦變態佬」

之後我就送到佢去屋企樓下

「送到而到就得啦」

「咁好啦 有變態佬記得打畀我呀」

「好啦 byebye變態佬」

之後我就返再屋企, 一開門口老母即刻問我

「七點先返屋企 去咗邊啊」

「吓...我要留堂呀 個老師玩連坐法冇計啦」

之後我就入咗房, 估唔到留堂而個大話係咁好用。

沖完涼之後開電腦, 點知峰哥同Jeff discord group call我。

「喂 去撚咗邊呀 今日rainbow新season啊 唔係講好咗新season第一日一齊打rank架咩 」

「你知唔知我同峰哥等你嗰陣有幾咁悶啊」

「聽我講先啦 今日同咗Tiffany去行街呀」

「我屌你呀 重色輕友」

「冇女就兄弟 有女就契弟 我屌你老母 」

「又唔係嘅各位大佬 有好消息 有壞消息想聽邊個先」

「壞消息囉 你表咗白呀」

「不如你講今日做咗啲咩」

之後我就講咗今日同Tiffany一齊嘅事

「所以好消息係你拎到佢ig」

「壞消息係你以為得米」

「你兩條友仔咁醒嘅 唉」

「做乜唉聲嘆氣 擺明佢怕羞啦」

「挑 小事姐」

之後Tiffany突然間打電話畀我, 我開咗擴音。

「喂 返咗屋企未呀」

「返咗啦 做咩呀」

「冇啊 我好悶啊 咪搵你傾計囉」

「但係我好忙喎」

「忙咩呀 咁我唔阻你喇」

「忙住同你傾計囉」

之後dead air咗幾秒

「你想我點接好」 之後佢笑咗

「係咁先啦 我食野先喇」

「好啦 記得食飽啲啊」

之後就cut咗線

「喂條女班聲幾正喎 畀ig我睇睇」

「已射 noted with thanks」

由於本人太懶所以搬下文先

第九章
「大佬們唔好咁痴線啦」

「屌 講下笑姐」

「係囉 所以幾時畀ig我哋睇睇」

「上咗gold先畀你哋睇啦 屌」

「好啊 睇下點」

我同佢哋打咗幾鋪rank之後去咗食飯, 好彩今日班教畜特別好人冇派功課。

返到房之後再同佢哋打多幾鋪, 仆你個街鳩打都升到去gold II, 平時認真打一嚟就silver I 仔。

「願賭服輸喎」

「屌你老母呀 平時認真打就冇咁勁」

「找數啊喂」

「好 我畀」

「咪亂咁follow人哋啊」

「得啦 得啦」

「我唔打喇 係咁先啦」

之後我就cut咗線, 除咗打機之外我平時都冇乜嘢做, 概然冇乜嘢做咁就早啲沖涼。

老實講今日行咗咁耐真係好攰, 但係有靚女陪我行又點話啊。

本身諗住喺張床到睇youtube頹下, 點知睇睇下就訓着咗。

重覆返每朝早起身做嘅嘢之後又返返嚟巴士站。

「喂 早晨啊」 今次終於到返我做立動嗰個

「早晨 疑~ 你今日咁遲嘅」

「冇啊 食早餐食耐咗先遲咗少少」

「食咩食咁耐呀 你講到好似好正咁」

「薯餅囉」

「薯餅都食咁耐 渣架」

「好過你啦 選擇困難症」

「喂呀 咁我真係兩嘢都想試下呀嘛 我唔信你冇選擇困難症囉」

「想知嘅話同我出多啲街咪得囉 」

「好啊 睇下點 如果有嘅話就請食飯」

「係喎我ig多咗兩個人follow嘅 你識唔識架」

ohh shit峰哥同Jeff嗰兩條死仔follow咗

「嗰兩個我啲friend嚟 唔洗理佢哋」

話咁快就到咗西鐵站

「喂 我落車喇」

「我哋whatsapp見啦 byebye」

「byebye」

接下來嚟當然係自high啦, 咁樣佢就冇籍口拒絕我約佢出去啦。

返到學又係嚟嚟去去咁, 我都唔多講啦。

不過食lunch嗰陣我feel到有人跟住我, 點知望去後面又冇人喎, 十足十啲鬼片咁。

之後我就開咗電話自拍摸式, 當然就唔係自拍啦毒撚自乜春拍啊。

「喂 無啦啦做咩自拍呀」Jeff問我

「係囉 毒撚最忌有自信啊」

「你哋兩個理撚得我啊」

相信大家都明我想點啦, 條友又真係唔好彩, 咁啱好彈咗出嚟畀我見到。

「仲捉你個支那閪唔到」 我講完之後即刻擰住頭追住佢

「做乜鳩啊」 峰哥問我

「你同Jeff幫我買個3號餐加大 陣間返」

第十章
由於條友係一個肥佬, 所以我就算運動差都可以追到佢。

我一嘢撲過去佢度, 我同佢就訓低咗。

「講 你想點 點解要跟住我」

「操你媽的 老子不會說的」

「唔講呀嘛」

我一拳打咗落佢塊面度。

「希大佬做乜打佢啊」

「希冷靜啲先」

「你哋唔係去咗m記架咩」

「兄弟嚟架嘛」

「兄弟嚟架嘛」

「好好好 我說 不要打」

「我是來報仇的」

「咁撚廢報乜春仇啊 傻鳩 今次算你好彩」

講完之後我就放佢走, 因為我唔想搞大件事。

「你估條友下次會唔會再嚟」

「一定啦屌 你嗰次同今次搞到佢咁唔憤氣」

「其實咁搞法 有排搞」

「驚閪咩 有我同峰哥喺度」

喺m記食完lunch之後同平時一樣, 咁我就唔多講喇。

返到屋企一如既往咁, 唔係打機就係同Jeff 峰哥佢哋吹水。

點知Tiffany每次都打嚟搵我吹水

「係喎你都有聽偉蘭」

「吓 你點知架」

「你唔記得拎銀包嗰次啊」

「哦~ 我記得喇」

「除咗偉蘭你仲有聽咩歌架」

「通常都係英文歌囉 咁你呢」

「有英文歌有中文歌」

「我好鐘意聽rock架」

「有冇聽green day呀」

「梗係有啦」

之後佢就唱咗green day首Wake me up when September ends嘅少少

「 Summer has come and past
The innocent can never last
Wake me up when September ends」

唔係講笑佢唱歌真係幾好聽

「喂 我唱得點呀」

「有名我叫荃灣歌王」

「係咪架 唱返兩句嚟聽下」

「好啊 睇下點」

之後我就揀咗green day嘅When I come around嚟唱

「do dudo do du dodo du do dodun do dun」

首歌有前湊架嘛, 我一唱出嚟佢就開始笑喇

「I heard you crying loud」

仆街我唱第一句已經走哂音, 之後佢笑得更大聲

「All the way across the town」 其實我都忍唔到笑, 唱完而句之後就停咗喺度笑

第十一章
之後我笑住咁講

「大家唔好笑 我係真心既」

點知就失哂控咁, 我哋兩條友隔住部電話笑咗10幾分鐘。

「呼呼 笑到我肚都痛埋」

「其實真係好鬼尷尬」

「係喎 你星期六得唔得閒呀」

「yesss 人生第一次比女約出街」我喺心入面講

雖然覺得好爽, 但係都要扮哂唔係咁。

「搞咩呀」

「睇下你有冇選擇困難正囉 所以得唔得姐」

「hmm...以我精準嘅計算再用埋阿媽係女人嘅定律加上!@^#&!I@#!@$......」

「點呀 得唔得閒姐」

「梗係得啦 作為廢青幾時都得閒」

「咁好啦 err..星期六 兩點鐘樓下小巴站等啦」

「好啊」

「咁到時見啦byebye」

「bye~」

屋企有個好on9嘅規定, 就係出街要同老母講。講真, 我都14歲啦, 仲當我係bb仔咁。唉, 啱啱識我嗰啲會笑鳩我係媽寶, 但係我都有辛酸架。

我行咗入去老母間房

「errr...星期六約咗friend去葵芳食嘢」

「係男定女呀」

「梗係男啦 你都痴線 男校邊有女仔啊」

「但係嗰次我聽到你同個女仔傾電喎」

我呆咗幾秒, 心諗「仆街 原來個死人老母會偷聽我講嘢」

「梗係唔係啦 條友gay gay地咋嘛」

老母之後比咗300蚊我

「6點前好返嚟」

等咗好耐, 終於去到星期五夜晚

「喂 記得聽日2點樓下小巴站等呀」

「知喇 聽日2點樓下小巴站等呀嘛」

「記得呀 cut線先喇bye bye」

「係咁先啦bye bye」

Tiffany每晚都打一次嚟提我, 可能你哋會覺得好煩, 但係其實咁樣都幾好啊起碼我唔會唔記得佢約咗我。 雖然我點都會記實佢約咗我。

我喺電話到較咗加鬧鐘之後就走咗去訓。

"Wake me up when september ends..."

「話咁快就一點 我想訓多陣啊」

之後我就去咗刷牙同gel一gel個頭, 打電話問Tiffany起身未

「喂 起身未呀 記得陣間2點樓下小巴站等」

「起咗啦 陣間見啦」

「陣間見」

當然我唔會咁蠢真係去小巴站等佢, 我就直接去咗佢屋企樓下等佢。

第十二章
我到見佢之後拍一拍佢膊頭

「疑~ 點解你喺度嘅 嚇死我咩 無啦啦拍我膊頭」

「唔得咩」

「疑~ 點解你喺度嘅 嚇死我咩 無啦啦拍我膊頭」

「唔得咩」

「唔理你喇 嬲啊」

「對唔住囉 唔好嬲啦 聽人講呢豬係識飛㗎喎」

「你喺邊度聽返嚟㗎 0分重作」 佢口講0分但係又陰陰嘴笑

「唔洗重作啦 你笑咗喎」

「冇啊 行啦傻仔」

「疑~ 點解你喺度嘅 嚇死我咩 無啦啦拍我膊頭」

「唔得咩」

「唔理你喇 嬲啊」

「對唔住囉 唔好嬲啦 聽人講呢豬係識飛㗎喎」

「你喺邊度聽返嚟㗎 0分重作」 佢口講0分但係又陰陰嘴笑

「唔洗重作啦 你笑咗喎」

「冇啊 行啦傻仔」

喺搭緊地鐵嗰陣, 無啦啦撞返小學同學, 之後個小同就走咗過嚟

「阿希 好耐冇見 呢個係你女朋友呀?」

「喂 咁啱得咁橋又會見到你嘅 我哋仲係朋友咋」

望一望Tiffany, 唔知點解佢個樣好似好灰咁

「哦 咁你加油啦 我落車先喇byebye」

呼~個小學同學終於走咗, Tiffany睇落去好似有啲唔開心咁。

「做咩咁嘅樣呀 嬲爆爆咁嘅」

「冇....冇嘢」

「啱啱嗰個女仔係我小學同學嚟㗎」

「真係?」

「你呷醋呀」

「冇啲咁嘅事囉 落車啦」之後佢塊面紅哂

「係喇係喇」

入到新都會廣場鳩行咗一圈, 都唔知食咩好

「喂 食咩啊 我哋行咗一圈喇喎」

「不如食pepper lunch啦 我見好似好正咁」

「好啊」

入到去睇一睇個menu, 唔洗幾十秒我已經揀開咗食咩

「hmmmm邊個好呢」

㩒一㩒隻錶開始計時

「啊 終於揀到喇」

「果然有選擇因難症 揀都揀咗10分鐘」

「咁要子細啲睇㗎嘛 到時揀錯咗就唔好啦」

「又係嘅 我去嗌先喇 你睇住個位啊」

「知喇」

有排你抄

ah shit here we go again

存在絲有冇考慮過做中文老師

有「新」文

冇 我單純捉你錯字

新毒者留名
究竟係唔係真人真事

新讀者留名

做多咗啦

尾

屌緊女女唔得閒寫

寫緊 大家等多幾日

第十三章
嗌咗個黑椒雞肉飯, 返到個位Tiffany就好開心咁同我講

「我終於揀到食咩喇 就要個黑椒雞肉飯啦」

「疑 咁咪同我嗌嗰個一樣」

「係咩 唔講住喇出去嗌先」

之後佢就返咗嚟個位度

「問你啲嘢啊 我定係啱啱嗰個小學同學靚啲呀」

「點解咁問」

「答啦 邊個靚啲啫」

「我答㗎喇喎 唔準嬲喎」

「嗯」

「梗係你靚啲啦 仲洗講嘅」

「係咪㗎」

「梗係啦呃你做咩啫」

咁啱好啲嘢食嚟到

「等咗好耐終於有嘢食喇」

「好唔好食呀」

「ok啦 不過呢...」

「咩呀」

我都唔知點解我突然間咁大膽

「你煮嘅嘢食會好食啲」

「你又知我有煮嘢食」

「有睇你ig 㗎嘛」

「曳曳喇你mon住ig」

「咩啊 唔比睇咩而家 我日日都咁掛住你啊」

佢聽到之後成塊面紅哂

「快啲食啦仲講」

「你啊 食多啲啦 咁瘦點溝女呀」

佢對咗支匙羹喂我

個感覺...好幸福

「關咩事啫」

「點會唔關事啊 啲女呢 唔鐘意咁瘦嘅男仔㗎」

「咁你呢」

「我呀... 其實拍拖都係睇啱唔啱feel啫」

幾分鐘之後 我哋就食哂啲嘢

「我哋而家去邊呀」

「夾唔夾公仔呀」

「好啊」

「不如夾錢夾啦」

「可以啊」

我哋就去咗新都會隔離個商場

夾咗30蚊都仲係冇料到,仲諗住夾埋嗰10蚊之後走嗰陣

又夾到喎,呢啲係咪就係所謂嘅堅持到底就會成功呢,係掛

「嘩好勁啊你 咁都夾到」

「唔係技術問題 -6啫 行啦 下一站去邊啊」

「等我諗諗先」

「不如去啟德郵輪碼頭呀 你去過未呀」

「話明毒撚又點會去過啊」

「嗰度好靚㗎」

「咁出發啦 美軍來了 你帶路」

希望冇乜錯字

呀荃灣歌王你係有聽衛蘭定偉蘭

又錯

我屌你老母 whatsapp問人send返啲notes比我 全部已讀不回

一到班友問我嗰陣又要我比

明咩叫 你點對人唔代表人哋點樣對你

錯Po

第十四章
我哋去到九龍灣站再搭小巴, 終於都到咗目的地

「向左就係草地 向右就係平台花園 你想去咗邊個先呀」

「平台花園有咩睇㗎」

「咁...我哋去咗平台花園先啦 唔行都唔知有咩睇呀」

「導遊姐姐 你唔係嚟過咩」

「係啊 我嚟過喇」

「咁做咩唔同我講有咩呀」

「劇透嘅話會令到人冇咁surprise㗎喎」

一上到個平台, 就見到個海景

「嘩 呢個咪維港」

「係啊 係咪好靚呢」

「嗯 如果可以嘅話 我想返去以前嘅香港 試吓啟德機場」

「可惜而家個機場喺赤鱲角嗰度」

「係喎 講講吓講到去機場歷史𠻹 呢度有個啟德跑道公園 個公園係起喺機場跑道上面㗎」

「都幾得意喎 啲飛機上面有機場嘅
歷史」

行吓行吓 我哋去咗草地嗰度坐低咗

「唔知點解 一坐低就想唱歌」

「唱囉」

「但係我唱得好難聽喎」

「怕乜啊 又唔係去表演同埋我都聽過你唱歌啦」

「咁我唱㗎喇」

「嚟啦」

「別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地
亦未枉相戀超出煩惱的禁忌
視世上人不理
想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣
天與地 年老了不再飛 無那份勇氣
」

「離家出走」

「係啊 有感而發先唱」

「其實你唱得幾好啊 又冇走音 同上次差好遠」

其實上次唱歌走哂音係特登 為咗令到佢笑 走哂音咁又點話

「都話有名我叫荃灣歌王」

「但係點解你話有感而發嘅 你係咪有啲唔開心啊」

「我冇嘢啊 不過我就快要返屋企 6點都嚟緊 之後我諗住唔理 再晏啲先返屋企」

「吓咁點得㗎 我哋要見可以下次再約㗎嘛」
「咁好啦我哋返屋企lu」

「行啦」

好快就去到佢屋企樓下

「喂 我返屋企喇 下次再約啦」

「好啊 係咁先啦」

「byebye」

返到屋企好著部電腦 峰哥佢哋就即刻discord call我

「喂 去咗邊呀 成日都唔見你嘅 去咗同女女拍拖呀」

「係啊 不過唔係拍拖囉 佢都未係我女朋友」

「咁你想唔想佢做你女朋友」

「梗係想啦」

「咁就去馬啦 機會唔等人㗎」

「啱呀 希大佬 你要把握機會 唔好好似我咁 到冇咗先嚟後悔」

「Jeff你好似有啲故仔講喎」

第十五章
「大概就係 有個女仔同我曖昧緊
我嗰陣又驚表完白連朋友都冇得做所以我一直都喺度拖時間冇表白到最後佢要去外國讀書 真係完了吧 如無意外」

「雖然呢我就唔似你哋咁 咁有經驗啦但係我想講都廿一乜仲有人咁老土表白㗎咩 行路時隻手咪會自然擺下擺下咁 一開始借d意唔小心掂下佢隻手先 觀察下佢有咩反應 係唔抗拒嘅一嘢拖落去」

「都係嘅」

「其實係唔洗表白㗎 好自然就會一齊 如果你要搞咁多野 即係唔得」

「峰哥你好似好有學識咁喎」

「唉 不過都過咗去lu」

「講嚟聽吓」

「我嗰陣冇表白 拖落去嗰吓佢fing開咗我 之後就派好人卡 真係諗返起都覺得好撚sad」

「總知呢 就唔好表白啦」

「同埋啱timing好緊要」

「我覺得佢好似對我有啲feel」

「點解先」

「佢今日喂我食嘢 同埋遇返個小學同學嗰陣佢呷醋囉」

「機會嚟喇 飛雲」

「真係？」

「梗係啦 咁你想幾時去馬 有時有啲嘢一走就要走 機會冇咗就冇撚咗㗎喇 你都唔想到時候先嚟後悔啦」

「冇錯 唔好好似我咁 可能你會覺得自己唔得 但係你唔試又點知得唔得 0.01% 都係一個機會 所以 係囉 去馬啦」

「要用平常心去面對」

「咁我要去計劃吓」

「加油啦 睇好你」

「條友終於load到 冇ssd就乜鬼打機啦 阻住我哋上platinum」

打完幾鋪機之後就去咗瞓, 我同Tifanny whatsapp傾電話變咗日常

「希」

「咩呀」

「我聽日開始就要考試喇 要早啲瞓 早啲返去學校 冇得同你見喇」

「吓唔係掛」

「忍吓啦幾日啫」

「咁好啦 考試加油喇」

呢個禮拜冇咗佢真係好唔慣

不過都好嘅有時間比我諗諗嘅

“Wake me up when September ends” 起身望一望部電話, 話咁快就過咗一個禮拜 Tiffany考埋今日就考完試

同時間我亦都plan好咗

一放學我梗係即刻搵Tiffany啦

「喂 考成點啊」

「有信心科科都八成以上」

「咁有信心」

「正常水準嚟啫」

「你今個禮拜六得唔得閒」

「得閒啊 想約我出街？」

「係啊 去睇戲 恐怖片」

「好啊」

「咁我買定飛先喇」

「咁時間嗰啲呢」

「睇3點場啦」

「ok 聽日見啦」

lm
好睇

多謝支持

睇恐怖片驚到深潛？

準備加速入最後直路

等睇炒車

係咪撞咗埋牆

笑咗

炒咗車

要再過多一排先有文 唔好意思

等你

第十六章
話咁快就到咗星期五晚

當然啦, 比老母睇實嘅我出街點都要同佢講啦

「我聽日去睇戲」

「吓 又出」

「係呀 班會活動 老師請睇戲」

「得啦得啦 早啲返啊」

之後老母就比咗兩舊水我

我發覺自己真係幾醒㗎喎 咁都呃到老母

同Tiffany講返邊度等先

「喂」

「做咩啊」

「冇啊 聽日都好似上次咁啦 2點半喺小巴站等」

「你會唔會又好似上一次咁喺我屋企樓下等我㗎」

「唔知呢 你估吓」

「會」

「你聽日咪知囉」

「睇吓點～ 係喎聽日睇咩戲呀」

「我哋聽日睇詭修女 你到時會唔會嚇到飛起㗎」

「我會嘅話點先」

「唔知啊 你覺得呢」

「成日懶神秘咁 收收埋埋」

「諗住比驚喜你嘛」

「咁好啦 有啲期待係咩嚟」

「都係嗰句啦 到聽日你咪知囉」

「好想快啲到聽日啊」

「吓 點解啊」

「因為...因為 唔知喎」

「有得唔知㗎咩」

「你都有得收埋啦 點解我唔得」

「得得得 對唔住大佬」

佢笑咗吓之後話

「傻仔 唔使咁嘅 喂 我瞓先喇 聽日見啦」

「好啦 早抖」

「早抖」

既然Tiffany瞓, 等我刷個牙之後都跟住佢一齊瞓先

一個熟悉嘅旋律響起之後 我睇一睇部電話, shit! 原來已經一點半㗎喇 我瞓到好似昏迷咁

我嗱嗱臨刷牙洗面換衫, 再食個麵包 執一執個袋就出門口

當然今次都一樣會去接佢, 但係喺我一出lift嗰陣 突然間見到Tiffany

「Tiffany?」

「希 乜咁啱嘅」

「你過嚟做咩呀」

「接你囉 唔鐘意咩」

「係你就鐘意㗎啦」

我講完呢句之後佢塊面即刻紅哂

「行啦」

「嗯」

第十七章
「你食咗早餐未」

「食咗少少咋 你呢」

「未啊 一齊食？」

「你陣間諗唔諗住食爆谷先」

「我可以啊」

「而家食咗陣間咪食唔落囉 一係去食個雞蛋仔頂住先？」

「得嘅」

之後我哋就去咗南豐嗰邊 買咗個雞蛋仔食

「喇 喂你食啊」

佢食嘢個樣真係好得意 好想去滅吓佢塊面

「做咩係咁望住我呀」

「冇啊 你靚先望咋」

「識講啊你 口花花咁」

今次我第一次喂女仔食嘢 個感覺真係好特別

「你又食啲啦」

佢又喂返我食咁

無啦啦有條友拎住部即影即有嘅相機行咗過嚟同我哋講

「你哋有冇興趣影張即影即有嘅相呢 10蚊兩張」

「好啊」

之後我就求其擺咗個勁mk嘅pose

「喂靚仔 不如你攬住女朋友影啦」

咁條友講到都無理由唔做啦 所以我就攬住咗Tiffany

佢塊面紅哂但係又好配合我, 佢攬到實一實咁

我dee dee突然間扯到行一行, 佢塊面更加紅

「3 2 1」

Chick chak

「收你10蚊 多謝哂」

「啱啱 你唔會介意㗎嘛？」

「唔會啊 冇問題」

之後我就將張相擺咗去銀包度, Tiffany又跟住我咁做

「都就嚟3點 我哋而家去戲院啦」

「係喎 你買咗飛未㗎」

「一早買咗啦 等你咩」

「點知你喎」

「買咗喇 唔洗驚啦」

「你知你啦 咁大頭蝦 唔知邊個呢連銀包都可以唔記得拎」

「你咁都記得嘅」

「梗係啦 你嘅嘢點會唔記得啊 攞嚟bin你屍㗎嘛」

「唔知邊個揀嘢飲揀咗好耐呢」

「打和囉」

我哋就行到去賣爆谷嗰度

「到你發揮喇」

「吓 我咩」

「嚟啦」

「衰人特登玩我 我哋夾份比啦」

「好啊」

「你想要邊隻味嘅爆谷呀」

「無所謂啦」

「咁...邊個好呢」

睇嚟計劃成功, 我偷笑咗陣

「唔該 要個爆谷二人套餐 焦糖味爆谷同埋原味熱狗」

Tiffany望咗過嚟向住我單眼伸脷

「有選擇困難症嗰個邊個嚟㗎」

「好囉 你贏」

個計劃睇落好成功咁 點知臨尾香𠻹

希望冇錯字 打得好趕

有熱狗

幾時表白
然後比dee dee佢食

睇落去咪知

第十八章
「我哋行咯」

「好啊 點解你今次唔洗諗咁耐嘅」

「因為...你中咗計囉」

「吓咩計呀」

「咁鈍㗎你 咁都唔明」

「啫係點啊 我唔明喎」

「shhh 套戲開始喇」

究竟個計係乜？

睇緊戲嘅途中諗住拎啲爆谷嚟食, 點知時不時就掂到Tiffany隻手

佢隻手好似冰震檸檬茶咁, 睇嚟佢都幾凍吓

「乜你好凍咩」

「少少啦」

「仲懶係勁咁 扮明就勁凍啦你 唔好冷親啊」

之後我就喺背囊度拎咗件褸比佢著

點解我唔除咗自己嗰件比佢？ 因為我都凍到hi hi囉

「你特登拎多件衫㗎？ 唔該哂喎」

「冇啊 睇戲凍諗住著多件衫咋」

唔通個計劃諗足一晚又同你講咩

套戲睇到啲好恐怖嘅位嗰陣, Tiffany就扯住我件褸

點知遇扯遇大力, 睇得出佢真係好驚

「喂小姐 洗唔洗咁大力啊」

「咁人哋驚啊嘛」

我諗都係時候喇

「吓 有我喺度洗乜驚啊」

之後就一嘢拖住佢, 我眯埋眼大概10秒左右

我真係好驚會衰咗

我一擘大眼望一望隻手, Tiffany又冇拎開隻手喎

我見到嘅係十指緊扣嘅手

之後又有少少扯旗嘅feel

啫係我成功咗喇？

我望一望去佢嗰度, 佢又望返我
之後我哋兩個喺度笑, 笑乜呢？ 我都唔知喎

我呢一刻好想套戲快啲完, 因為要細細聲講嘢真係好辛苦

我哋就係咁拖住手睇咗成套戲

套戲終於都完撚咗, 我行到出去先發覺仲係拖緊佢隻手

我望咗望之後問佢

「啫係點呀？」

「你想呢？」

「我都唔知自己想點喎」

「咪就係咁囉」

個意思係我得米喇？ 我諗都應該係㗎喇, 佢都冇fing開我

Yeessss媽咪 我得咗喇

「我哋返屋企咯」

「但係我仲想陪多你一陣喎」

「你等陣先 我去一去廁所」

「好啊 等你」

dee dee一路扯住扯住咁真係好尷尬, 仲要都唔知會唔會比Tiffany睇到之後當我變態佬

我入到廁所洗一洗塊面, 確認自己唔係發緊夢

種感覺好真實, 根本就唔似發緊夢

我行咗出廁所

講都唔講就拖住Tiffany

仆街 打錯字

十次